【不尊重對手？】尼馬這動作應如何解讀？

昨晚一場法國聯賽盃巴黎聖日耳門vs雷恩的比賽中，坐擁天價身價的尼馬有一動作引起熱話，令人質疑他的人格。

就在比賽尾段，聖日耳門以3：2領先對手，而對手有一位球員倒在地上，只見尼馬看似很有風度走過去伸手想扶對方起來，誰不知當對方伸手想借他的手起來之時，尼馬竟然縮手跑開，並面帶笑容的好像完成一次惡作劇的感覺。

作為一位足球巨星，尼馬這個行為確實有失身份，令人感覺他像在玩弄對手一樣，更何況當時球隊正領先對手，這樣做明顯是對對方的一種不尊重。

其實外界一直對於尼馬的技術有充分的肯定，唯獨他的態度好似還沒有很成熟，令人感覺他還沒有足夠的領軍能力，這實在令人失望。

0:27

好撚仆街 咁樣撚人

巴塞冇咗佢仲好

2.2億包埋

何蛇又然

正白痴仔，咁大個人成個小學雞咁
剩睇佢為左做所謂一哥有巴塞唔踢走去D 二線聯賽已經覺得佢智商有少少問題

咁係疤比美斯食住無得上位嘛
我初頭以為佢去法國會真係做到領袖
好似當年美斯c朗一樣廿幾歲仔帶隊波
點知佢既態度都仲係咁on9

冇班大佬鎮住佢 就暴露晒本性
係psg又揀波踢又干涉轉會又反教練又排隊友
年年都扭屎忽想走人 今年第一年都未完就傳想轉去賤種
又成日蒲同掛住玩 又貪錢 又成日撩人隻抽 又ignore psg球迷

假動作

5星skill move

正
希望多d 壞孩子type 巨星

最仆街係佢果隻揀波踢係直程連場都唔出 唔係落場hea踢

好有霸氣 串得起

新一代球王就係呢d水平
呢條垃圾連同C朗美斯朗拿甸奴擺埋一齊講都無資格

原來仲有好多動作 型撚到

好型！ 果夜咁做又食多幾條mk妹

agger
半季就吹風話想去皇 痴撚線
想唔出就唔出呢個又係痴撚線
好撚好奇艾美利點撚教隊波

蓋清

特登搞多d野,等psg頂佢唔順放佢去皇馬

有名你叫啦 草泥馬

唔出奇 佢呢排又告巴塞

psg點會怕佢玩野最多咪扔佢入雪櫃

老老豆豆我幾想睇如果佢去皇 拉膠會唔會忍唔住開佢拖佢咁閪

幾搞笑

尼馬就係想咁姐